希望比黑警老屈既利迷手足見到捧盃可以開心番

YNWA

日日都捧冇咩值得開心